[倚天屠龍記] 想問點解吹奏張無忌好好打

利申唔資深旨在研究下
果陣周芷若練左幾式九陰真經既武功已經同張無忌打成平手咁款
咁其實射雕同神雕入面好多人都睇過/練過九陰真經既武功, 佢地其實有無機入金庸宇宙高手榜

倚天係小淫賊最勁最好打
芷若贏佢係招式上贏
但係真係講打一定無忌贏
前兩部都一定勁過無忌
靖兒 過兒係倚天應該可以輕鬆挑贏3僧

YS 單講內功佢好似真係威盡宇宙 但講好打見周芷若都同佢打到近乎平手, 果陣就不期然諗起前兩部D人

咁又冇威盡宇宙
段譽 同和尚仔都勁過佢
石破驚唔洗講

倚天基本上冇乜獨當一面嘅反派高手